有冇人因為對方性格好，而找一個你唔太愛既人做你女友/男友

對方性格好好
心地善良
成日做義工
好有禮貌
幫左佢，請佢食飯會千多謝萬多謝
脾氣好好
會遷就你，包容你缺點

但你唔係咁愛佢
見到佢扯唔到旗，但因為佢性格好而想佢做你女朋友
或
見到佢唔會濕，但因為佢性格好而想佢做你男朋友

有冇人係咁?

咁樣唔會長久架喎 唔好浪費對方時間啦

應該係好樣衰完全接受唔到先會咁
正正常常嘅話性格會再加分

人都係犯賤

長遠黎睇好咩

有時都仲要講整體相處嘅feel嘅
未必關曬樣事

樓主講到性格100分
究竟咩地步會完全無性吸引力
可能對方要求天姿國色

你都啱，可能一早frd zone 咗

可能一開口就無吸引力

唔好害人

你又啱

岩岩開始一定咩都好架 好快現形

唔會
冇愛嘅拍咩拖

試過出一兩次街覺得自己真係無辦法有feel 又驚對方越泥越主動 所以覺得唔岩之後都hea覆